[續約][續約]3台想續約[續約][續約]

用緊3啲cheap雞 plan，7月約滿。

我想續約，3sales請出plan
我想續約，3sales請出plan
我想續約，3sales請出plan

其實我懷疑3係冇續約sales

屌你老母閪，3hk啲撚樣係未唔識字

搭單
有冇3HK 企業sales做續約
請留聯絡方法